5Gplan

暫時好似得csl 推緊5G plan，3 透露5G plan收費？
距離4月出5G，得番1個月

有冇非華為5G機介紹？